元朗嘅朋友千其唔好去博愛動物醫院！

我隻雪橇離世就係因為個醫生鳩下鳩下唔識醫就唔好撚岀黎做累死人地隻狗，件事係咁⋯

-有一日Husky右腳無拿拿跛下跛下我地就帶佢去黎間垃圾博愛，條友摸兩摸聽下就話佢拗到隻腳姐冇嘢嘅開啲消炎止痛藥就得㗎啦，我仲問就係咁簡單check完？佢就話仲有事就黎覆診....

-點知無幾耐Husky就屙血尿我地去覆診問個醫生，佢抽下血驗下就話肝指數同紅血球偏低而白血球就偏高，我問咁即係點咩病食完反而有反效果，佢竟然答我唔知要寄返報告去外國問下啲專業人士，叫我地食住啲藥返去等下

-隔左排血尿問題仲越嚟越嚴重Husky仲半夜痛到嗌，我哋即刻車去睇，條友竟然仲未check到仲R晒頭，最後佢搞唔掂轉介到太平洋醫院PAVC，先知原來Hucky患咗睪丸癌(內隱)重點係咩？重點係發現得太遲，癌細胞已經擴散到全身，冇幾耐就下半身癱瘓，要姑娘幫佢排便，住左一排醫院Husky好叻繼續撐到落去，但每次探佢佢都眼濕濕，佢好似話俾我哋聽佢覺得佢自己負累，望住佢我地好心痛好心噏，最後佢都係撐唔住，就係咁我哋Miss左一個拯救佢嘅機會

有養狗 心疼 幫推

佢呢間野好似成日都有負評

個醫生咩樣㗎得大家識得避吓

我隻狗狗都有cancer, 但係遇到好醫生
捱過左十幾次化療，依家都算健康
睇住隻狗辛苦好難受

所以千其唔好去

後尾上網check過先知所以打後啲貓狗轉曬睇第二間

咁你都好啲遇着個好，養左咁耐望住佢咁難受真係好心痛，個醫生有少量白頭髮，肥，戴眼鏡

噢...我隻狗都有隱睪....超怕佢會有cancer...

發覺香港地好多獸醫都好低質下

不如share 吓有咩好獸醫

元朗有邊間好

元朗睇開呢間
姓伍個醫生超好人 有問必答
收費都合理
不過佢極full book 要mark實

SAA 伍威權動物醫療中心 SAA Albert Wu Valterinary Centre
地區: 元朗
地址: 元朗安樂路35-47號 利群樓地下G/F 鋪
營業時間: 10:00AM-7:00PM(星期一至日)
商店推介: 為廣大的寵物飼主及有需要的動物，提供價錢合理而又專業的獸醫服務﹗
消費: 銀
付款方式: Cash
電話: 2475 2231
網址:
Facebook:
備註: 敬請預約

絕咗育未

而家睇開新界動物醫院
地址:元朗馬田路50號(馬田村牌坊對面)

呢間除左貴同24小時外 一啲都唔好

每個人定義唔同姐你話唔好我就覺得好

呢間前排先有負評，啲醫生姑娘無乜愛心

利申有陪朋友帶隻狗狗睇過，淨係識叫人做測試又斷唔到症

有次同貓去睇 個醫生操大陸口音 唔多掂
求其開d 藥水同去蝨藥就算

我隻貓隻耳有蟲入左去 損晒

有去開呢間打針
但隻狗有事會出返荃灣享和
唔平 但救到我隻狗
（之前腰有事後腳完全行唔到，而家行得跑得）

咁奇怪，狗狗咩病斷唔到症

我果個女醫生香港人朋友貓仔牙肉腫囇都搞反好咗仲幫佢除埋蝨喎

想睇下你隻狗狗係點既樣

應該係整損個嘴流咗好多血，但個獸醫就話「覺得」係牛痺熱，而驗血報告嘅指數唔支持佢呢個講法（佢自己講嘅），最後仍然堅持話似係牛痺熱叫我朋友再做多啲測試 我朋友話食咗消炎藥睇下點先就攞藥走咗。最後食咗兩日藥無晒事啦

我隻貓入屋時有耳炎 帶去睇照埋顯鏡話無耳蚤
但番到黎義工話我知佢就係開隻耳蚤油俾我
我個時新手養貓 我問應該要點處理滴藥同洗耳
佢係叫個護士教我 但佢全程唔係度 個護士教錯晒
滴完14日都未斷尾 義工重新教我一次 再去到另一間睇先斷尾

同埋我隻貓個時得0.6kg 仲係算過瘦 但個醫生都覺得仲可以打到針